我想哭 你可不可以暫時別要睡

原來我不是過得很快樂

可以

可以 我到天光都當值

Same here

我想睡 你可不可以暫時別要哭